到底點先叫做義士? 同我入黎睇下點樣先對得住個義字

借用另一個POST既圖

我地擔住個義字, 就要貫徹始終, 永遠要記住自己初衷, 唔好背道而馳

一個義字所承擔既野的確係好重, 的確係好多拘束, 唔可以盡情發洩不滿

但大家一定要記住我地做既野係有底線,有限制

我亦相信71逃亡台灣既義士, 同埋以死明志既烈士都唔希望我地忘記左個義字

正因為我地係有義, 有底線, 有限制先可以凝聚到咁多民意, 運動先可以持續咁耐

我地適當既時間可以武制暴 但要光明正大, 犯我者必誅!

文宣組可以有小聰明, 但唔可以破左道德既底線

政府一路做緊既野就係同我地鬥搶道德高地, 去污名化我地

政府不斷用流氓用下三流手段去對待我地就係想我地失去理性

想我地其中有人由天使同騎士墜落成惡魔, 學左共產黨果套做事方式, 呢條係不歸路黎

記得有咩事, 和理非一定要拍片

勇武既點到即止, 自衛為主

至於你話底線係邊, 我認為當大部分係都係E同F既時候, 大家個底線只能去到C

而且AB級到底算唔算義士? 做左既話後果會如何好難想像, 大家真係唔好俾憤怒掩蓋雙眼

兄弟爬山, 但唔代表爬到見唔到大家既影子, 始終都要齊上齊落, 大家要明白呢個道理

當然我都好希望所有F既人可以練功升哂上E 豬隊友們我地會等你

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推推

我地擔住個義字, 就要貫徹始終, 永遠要記住自己初衷, 唔好背道而馳

政府一路做緊既野就係同我地鬥搶道德高地, 去污名化我地

政府不斷用流氓用下三流手段去對待我地就係想我地失去理性

想我地其中有人由天使同騎士墜落成惡魔, 學左共產黨果套做事方式, 呢條係不歸路黎

兄弟爬山, 但唔代表爬到見唔到大家既影子, 始終都要齊上齊落, 大家要明白呢個道理

當然我都好希望所有F既人可以練功一齊升到E級以上

我唔係叫大家做和理非

我係叫大家一齊升級, 但唔好去到無底線就得

緊係車死下面喇.

但做開車果個就另一回事

A、B都唔割！屌，對家黑警一早已經去到A、B級

Warrior 戰士

唔係割定唔割, 去到烏克蘭咁樣緊係冇問題

但難聽D講 香港未係住

NOW OR NEVER